反省文！不是知道“Izone”的人就叫“wizone ”

不是知道“Izone”的人就叫“wizone ”

不是存了多少張Izone照片的人就叫“wizone ”

不是只要喜歡Izone臉孔的就叫“wizone ”

不是天天嚷嚷卻不動手做一件對Izone有利的事的人就叫“wizone”

我曾經看過一個文章裡一位親說：喜歡Izone的可以叫Izone飯，但Izone飯不等於wizone 。摸著心臟，好好問問自己，真的愛他們到某種地步了嗎？

Wizone這個名字，是值得驕傲一生的名字

這裡面包含了多少的淚水、艱辛、忍耐。

但是因為那群少女，這個名字就算是在淚水裡面也在閃閃發光

Wizone，不是所有人都叫wizone

Wizone指你愛著那十二個少女，同樣的愛著一個不少，並且在心裡清清楚楚的知道，Izone，少了一個也不叫Izone

Izone們走過來的多少不容易，除了我們還有誰知道？

她們憑著那一份對舞台的執念走到了現在

為了誰？

只有Wizone。

。

好文

哭𠹌咗...

噉jessica呢

我見你個腦住咗隻喜羊羊 因為你個腦係青青草原

永續IZONE...

看哭了..

不要輕易的擔起wizone這個名稱，但是！從你鄭重的嘴巴裡一字一句的說出你是wizone的時候，就請一輩子不要放下。

Izone，光是聽見這個名字都會心痛

少女們經歷了多少的痛苦才爬到了今天這個位置

少女們最痛的時候不是被Anti攻擊的時候，是被Wizone背叛的時候...!

被最愛的wizone背叛的時候，被曾經的一生一世背叛的時候!

所以，請你好好的想清楚再說出我是wizone這一句話好嗎

對於很多人來說那只是一句平凡不過的陳述句

但對於wizone來說

那卻是一份幸福的誓言!

我係wizone阿

唔係為左自己咩，咩邏輯黎，人地依家唔係做義工喎

上面有人問我地wizone同izone係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日izone已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意izone，我只可以答你，因為佢地係izone

發覺自己都唔算好癲

你唔明

我係WIZONE阿

點解會發生d咁既事 送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解你地要追擊人哋 明知危險都要死湧欄湧 采源做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過采源既感受 呢2日采源係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀 我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 izone點解成日都要保護我地wizone 而我地部分wizone就唔識去保護番佢地 係要做d izone討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無 柔理最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為wizone 采源呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係采源千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

禾明 禾真系明

佢無資格做wizone

izone解散！

睇到好想喊…

造馬隊捨得解散未

希望天父爸爸可以將izone既罪轉俾wizone
而wizone既全副身家還返俾2位受害者